BNO 位位500 yummy yummy

通常都係又懶又蠢先比祈福黨呃錢

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

BNO成本最少一千蚊,五百蚊拿到？

11

12

13

係手續費要你500